同另一半嘅相處模式

大家同另一半相處嗰陣同同朋友相處有冇唔同？

我自己同frd一齊就會癲啲嘈啲
同男朋友一齊嗰陣就會嗲啲

但我都好想男朋友可以好似我嘅朋友咁
大家prefer同另一半好sweet咁
定係可以癲癲喪喪咁？

sweet
癲

第一次拍拖唔知做咩好